{"filename": "OMU_OB.Z07963.jpg", "tags": ["Oslo Museum"], "description": "Interi\u00f8r, Bygd\u00f8y all\u00e9 69.", "permalink": "http://oslobilder.no/OMU/OB.Z07963"}