{"filename": "OMU_OB.F00987.jpg", "tags": ["Oslo Museum"], "description": "byg\u00e5rd, Meyerg\u00e5rden, interi\u00f8r", "permalink": "http://oslobilder.no/OMU/OB.F00987"}